銀魂 645中

蘿莉控無死呀

係女權主義者

不過咁啱鐘意細路

光劍單眼佬呢
光劍單眼佬有冇死

把武器屈機到

依家越來越似之前Bleach，1分鐘睇完

女權主義者

銀魂點會死人 好撚悶

萬齊 將軍

仲有尾美一

佐佐木

咁都死唔去

有d 唔知畫緊乜...又有d 悶...

呢段真係拖太耐

我都覺
拖太長

又唔死, 屌

三葉

重有香蕉怪盜 ， 黑社會二代目